點解唔自衛

你
知唔知乜野係自衛權
身邊市民影晒過程你點解唔自衛？還唔還手，48後你都係半死，點解唔自衛？blue屍就係蝦你班人唔自衛！

如果因為我係p，就覺得我係度9你就算。

另外，有無方法讓外國知道而家香港已形同戒嚴
DKLM

唔自衛，只係默許佢地既行為係岩
並不是和理非